咪能再放流料嚇人啦，元朗幾點幾點做野咁，冇圖冇片，有料先講啦。 如黑食黑關人忍事。

如題，多打999。